給 拍7年拖散左但仲未放低既自己

散左一段時間 仲係行屍走肉過生活
唔想再煩住班朋友 唯有開post記錄呢段日子 好想自己放低

紅唇蛙：

你同佢一齊左7年啦 半年前開始覺得係時候計劃將來 每次搵佢傾都聽唔到佢既想法 終於有一次 你又忍唔住chur佢認認真真傾 但傾黎傾去都無共識 終於你忍唔住講不如就咁算啦
佢無講d咩 就咁你地再無聯絡大家
你冷靜左一排 好唔捨得 你忍唔住搵佢
但佢同你講 我唔係你想要既人 我搵錢唔多 祝你幸福
你突然發現 你係佢眼中變成一個為現實而拋棄佢既人
於是乎 緊接落黎既一個月入面你不停send信息比佢解釋 即使大家想法唔同 你仍願意遷就佢 為佢改變自己 你好天真咁覺得佢睇完會叮一聲明白 然後同你講「我都好掛住你 不如重新開始」
你問佢「係唔係呢世都無可能係返埋一齊？」
佢答你「短期內唔會」
你將呢句說話珍而重之 覺得呢段感情仲有得救 仍然死唔斷氣 不過你得到既從來只有藍剔
終於 你忍唔住問一句「點解7年既感情你咁快放低左？」
你竟然等到佢既回覆 佢話「又係我錯」
突然你睇唔到佢個icon 原來
佢。已。經。block。左。你
果一刻你坐係office 眼淚不停係咁流 你仲係唔死心 好擔心唯一接觸對方既渠道呢一世就咁斷左 你打左比佢 仲要唔止一次 係兩次 佢唔聽 係正常既 但你已失去理智 電話唔聽 信息唔會睇唔到掛？ 終於佢唔忍心 解封你 再補多句「我唔block你 但你放低我啦」
你曾經不下數百次一野block左佢 希望自己停手 但每逢夜晚一個人 你會擔心有朝一日佢想搵你但搵唔到 所以你又解block 為既就係一絲希望
呢段日子曾經出現一個人 呢個人比佢條件好 在乎你感受 你一句唔開心 佢夜晚會仆出黎聽你呻 但呢個人永遠唔明白咩叫紅唇蛙 因為呢個係只屬你同佢既inside joke 所以你硬係唔想再進一步 更重要既係 你根本放唔低一個由中學陪到你出黎做野既人 所有回憶每分鐘都纏繞係你腦海入面 你一諗起佢會不自覺地流淚 直至呢一刻你仍然係咁
終於捱過半年 你又覺得距離佢所講既「短時間內」更近一步 你唔死心 打左一篇長文 講出呢段時間你既反省同改變 仲提起中學時影既貼紙相 希望佢會同你一樣 拎出黎睇會流眼淚 會諗起呢一個陪自己過7年既人

但。。。

無架啦 你永遠唔會等到佢返黎 因為 佢已經唔想同你一齊

呢位絲打幾大呀？
七年唔係短時間，唔係話放低就放低，
但係希望你可以重新振作，首先係正常咁生活先~
加油！

一樣都係拍左咁耐散
好多位都好明
去到邊都見到佢既影子
就連飲個茶 都諗起
以前同佢講想老左一齊妹下妹下
要做廢老 再坐關愛坐
完全忘記唔到 係腦海揮之不去
好想一眨大眼佢就可以返黎

我前排都拍拖4年分手
唔介意可以tg傾

move on

多謝你
都28啦 唔知點過之後既日子 見到佢頭也不回 好心痛 好憎自己 一定係自己唔夠好所以佢咁決絕

曾經我都係咁
由中學到出嚟做野 ,5年感情
行過同佢去過既地方會諗起佢
去返食過既餐廳又會諗起佢
放工係巴士到又會因諗起佢而流淚
時間一日一日咁過,已經過左接近4年
雖然無太大感觸,但回憶永遠都會存在

我都剛散左 拍左10年喇
每日靠喺呢度睇有相同經歷嘅人嘅故事渡日
有興趣 一齊傾下 舒發下情緒

你應該好憎自己點解咁蠢，應該諗係佢唔識珍惜你，你應該重新檢討自己係咪拍拖者到無左自己，無去學下點愛自己？

以後仲有自己有屋企人有朋友丫，單身都可以好好嫁
同埋你確認分手一定係你既問題？

完全明白嗰種撕心裂肺，真係痛到 但幾痛都好，你要識醒。都半年啦，你記住珍惜你嘅人係唔會比你走，快啲move on

經過好多地方都有回憶，但已經得番自己嘅感覺係好難過
佢已經拍緊拖…連新年快樂都已讀不回

就算拍左好耐 佢都係有權唔中意你然後講分手
狠心對你就一定錯？唔通無哂感覺仲要硬食同你一生一世？

我冇拍到咁耐，但一樣咁樣心痛過，d情節差不多。dse前先講散，一樣會講啲咩未來或者有可能，我又傻仔咁求佢翻黎，笑左，唔好理佢講咩啦，接受佢離開左既事實先，然後搵興趣，跑步，畫畫，學樂器，每日搵唔同既朋友問候下，你會發現，總會有人支持你，當然，自己心態放低都好重要。
跨得過既話老左又有一件事去回味，自己亦變得更好 加油

睇到眼濕濕...
我唔知講咩可以幫到你
只可以係到送個祝福比你～
加油！

屌你老母留tg果班係做乜撚野

唔知你有冇為佢喊啦，但就算係唔開心都好，你諗下，佢有冇係呢啲時候陪住你？佢死左去邊？
一個咁既人，你愈傷心愈證明佢對你已經有唔好既影響，佢根本冇好好，更加要放低。

好撚多狗公

無架啦 你永遠唔會等到佢返黎 因為 佢已經唔想同你一齊

I know that feel

same here 但佢話有d嘢返唔到轉頭 人變左心點會返轉頭啊 唯有慢慢move on 加油啊！

you don't get the point

果一刻你坐係office 眼淚不停係咁流 你仲係唔死心 好擔心唯一接觸對方既渠道呢一世就咁斷左 你打左比佢 仲要唔止一次 係兩次 佢唔聽 係正常既 但你已失去理智 電話唔聽

諗返起個時既自己 傻瓜嚟嘅

我都係7年分手... 分左一個月，無時無刻都會諗起佢，掛住佢... 成日都以為自己會放得低，但一見佢po相去邊現去邊度食飯，我又會即刻無哂心情做野... 早排比我fd仲撞到佢同男仔出街... 個下心情好似跌到落谷底咁

唉 我又係散左兩個月 憑住一個將來可以有機會一齊嘅希望撐落去 頭先飲左啲酒 同朋友講起隻青蛙點解仲未返黎 一直講：「你點解唔返黎……」講到想喊 好似同緊ex講咁

一諗到佢已經當我路人一個就好心疼

佢性格比較強勢 我份人無咩所謂 一直好聽佢話
今次傾正經野 我感覺到佢唔會讓步 我覺得自己既想法無人理 所以我就放棄 佢覺得我提分手好大傷害性 所以唔想再一齊返 我好內疚傷害到佢 同時又好後悔 果陣我都好亂好唔開心

我同女朋友拍左都就快3年 自己好窮但係我又無目標無方向唔知自己想做咩 我女朋友想下年結婚 但係我真係比唔到幸福佢好想分手 同佢去旅行 要佢屈就我一齊訓機場就係為左慳機票錢 住埋d 2-3星酒店 我覺得佢跟住我好慘....雖然佢話唔介意 但係我自己真係好介意 唉 有時佢話想要d野 我又無能力送比佢 真係覺得自己好廢 不如早d放手好過

諗起陳奕迅首還有甚麼可以送給你

分左手？
佢都係以為我為現實而分手 我只係想好好同佢一齊努力建立一頭家 大家尊重大家意見 從來無在意過佢家底 唔介意簡簡單單
偏偏佢唔信了 離開了 我好憎自己

係 你地因咩原因分開？

未分但想分 我都唔係好信我女朋友唔介意
但點解佢會以為你係為現實 ？

係香港無錢真係特別難講幸福

佢唔介意窮,你執到啦.無目標咪平平凡凡過日子.
有個肯陪你捱既女仔,你咪撚放手添呀.
你望真佢.你就有動力啦.做番個似樣既男人.

你信下佢啦 唔好因為一d小誤會就分開 分手好痛
我想同佢生活有保障 佢覺得自己能力有限 我想一齊努力一齊返工 但佢覺得我唔需要 我知佢唔想我辛苦 但組織家庭真係唔易 我唔介意同佢捱
偏偏佢覺得我嫌棄佢搵錢少 一個人養唔掂頭家 覺得我好現實
唔明究竟係一場誤會 定係佢唔想同我行落去
解釋都解釋到口乾

多謝你 但我連識新朋友都唔想 識親都搵佢做對比 放唔低

係咁好就唔會走左去啦

呢d男人又廢又自卑，無左咪算數

能夠早日發現佢變左心, 移情別戀, 咁就可以好憎佢, 好快放低佢去搵個真正愛錫自己既人
佢同我講話最愛都係我, 但俾唔到幸福我, 亦唔願意同我一齊去努力追尋幸福, 令我覺得好可惜, 愛的人, 錯的時間, 永遠沉倫係呢段已經結束既關係入面
我地要加油呀, 一齊努力面對新生活

揾食行遠啲啦

自己好唔捨得 但佢就MOVE ＯＮ左 仲過得好開心。。。

同路人，我都係拍長拖之後被分手....
初初真係好唔慣好似世界沒日咁
但係慢慢就發覺身邊好多愛自己既人，
而且明白到原來呢個世界無話無左邊個唔得，
地球一樣咁轉
差唔多兩年啦，我而家可以話佢都係我生命中重要既人，但我已經向前走，嘗試接受新既人。

要經歷呢種事的確好難過，但共勉之啦清

今個月就4年 同樓主一樣一講到將來就出事
佢話唔夠愛我 依家日日都唔會搵我 又唔分手 完全係冷暴力⋯好想散⋯好唔捨得⋯

On point. She does not love you anymore.

就算唔後生都唔怕
見d女人中年離婚 個細路廿幾歲 都識到好嘅男友

我唔知自己幾時先會睇得開 一有心事第一時間好想打比佢 但佢一定唔會聽

早知我唔講 唔講就咩事都無
未講前你感唔感覺到佢唔夠愛你？

我覺得對方無左你都會唔慣，
你成個怨婦咁邊個會想理你
改變下自己先啦，
但唔係為任何人，係為自己

樓主抵撚死啦
見到樓主咁
我相信個男仔都會覺得心情舒暢

利申 幾個月前都同拍左7年既女朋友散左

我都覺佢好開心見到我咁

樓主 你好似世界上另一個我咁
又係28 拍左7年分
啱啱分手果段時間真係街都唔願出
去到邊都諗起佢之後喊
除左返工，大部分日子都係房度on99 渡過
直到某日開始死心，丟晒佢同佢有關既回憶物件
雖然有好多回憶仲係腦入面丟唔走
但至少丟走晒實體野個人舒服左好多
一年後既今日，算係搵返自己 同有返d 目標

最緊要唔好諗咩都係自己錯晒，諗下段感情有咩得著
加油呀，至少有我陪住你

加油 地球始終會轉
快d企番起身

利申 五年半 散左近一年

都有啲感覺到 但唔知去到唔諗住結咁嚴重⋯

唔愛就唔愛啦 有無識新女？
不過有你都唔知啦
哈哈哈…

多謝你
我都等緊呢一日 仲未行返出黎

一齊4年 散左2年半 仲未放低

佢要識女唔難 可能已經有了 我仲攬住d回憶唔放

當對方釋懷時，我發現自己原來仲耿耿於懷
係我傷害左你，然後又返黎搵返你，我好賤，賤到好似放過唔到自己

一樣7年路過

日子點過？

7年既感情就散就散
絲打加油❤️

move on佢唔會再返黎
如果佢返黎，應該有d 可疑

佢應該有新目標架啦 我知道有女仔同佢傾得幾埋
不過如果佢衰左/始終覺得我最好 我唔介意佢返黎

Same here

我都係一樣，就算佢唔改，就算佢冇諗過我地嘅將來，只要佢返黎，我一定會喺佢身邊
可惜不會了，沒有我，他依然過得好好的。

屌你老母臭閪

但當我冷靜落黎，發現分開都係好事，始終唔適合
而且佢已經向前走了，所以都唔可以留戀
或者我覺得最難過既係傷害左呢個咁好既女仔，果種心理壓力我諗要一段時間先平復

我都散咗冇耐，拍咗就6年。唉，原來自己性格令到女朋友咁辛苦。仲諗住只係比佢見到自己開心一面就得，點知唔係。希望佢下個會更好

見呢度冇人識我先敢講

真係咁撚飢渴咩 係咁留tg
絲打 無論我地講幾多道理都好
最重要係你自己諗得通
你期待一個唔在乎你嘅人 在乎你嘅想法同感受
希望佢會明白你
唔洗逼自己要好快放低佢 或者 唔喊
喊到某個位希望你會明白 自己係幾咁戇鳩

樓主好似冇用tg 但有用ig
ig: princejoyce

已經過咗兩年，都未放得低
大家千其唔好學我

介吾介意講你有無做野

呢度無人識 可以好好擺低心事
我都係覺得自己性格問題令佢唔想再愛我 除左憎自己 都唔知可以點

唔知自己幾時先接受到佢唔會再返黎
已經比朋友鬧到傻

鬧你都冇用
真係要自己叮一聲 諗通
因為世界好大 佢唔會係無可取替嘅一個
只係你困住咗自己

拍左4年嘅分手，隔左3個月後搵返佢，佢已經有另一個⋯⋯
你話時間有冇重疊？我同自己講有，咁我有大條道理憎佢，咁我會容易啲忘記⋯⋯

...唔係你唔夠好 只係佢真係唔愛啦

有時夾硬黎反而仲無意思
如果個陣佢肯番黎
你依家一定會更加唔開心

明既 我自己攞黎

咁快有第二個 證明佢都唔係咁愛你
放手吧

好相似
一個人不愛你就會叫你放下
他們只是想減輕自己罪惡感

巴打, 同你有啲似
又係諗住只係同佢分享快樂
但其實對方想你咩都講
我知道好錯, 亦唔敢再挽回啦

呢樣真

都是自己血淚的記憶呀
假裝說得多為你好
什麼不想浪費你時間 讓你找更好的

算了吧
是她們擔心自己的時間被浪費啦
不想委屈自己和你
所以就假裝好人
找到更好的
就玩帽子戲法
然後找機會找藉口甩了妳
這就是變心的人

我好記得佢同我講 我地有緣無份
以前佢講過呢d說話只係籍口 估唔到今時今日佢同返我講一樣既說話
從來無怪過佢 怪就怪自己未夠好 令佢想逃走 唔想再同我一齊

愛一個 上一課

7年
23歲表示唔敢再拍拖

到底有幾多人拍左7年拖分手

利申，過來人

我前排拍左80年拖散左

這樣想也好 讓自己變得好起來
但是真正的原因就是不愛而已

其它都是藉口

七年之癢

雖然我嘅對方仲未有新嘅對象,但我知只係時間問題
總之,佢已經唔再愛我

我明
我幾日前啱啱分手
一樣係因為想傾下大家點樣相處會好啲
每次喊完鬧完嘈完 哄完就冇左件事
男人係咪真係咁介意開口講自己感受？
到宜家都諗緊係咪做錯咗...
好多朋友話畀啲時間佢，仲有轉機
叫我去認個錯話想傾下 佢會搵番我
佢wtsapp都講到話「你次次都咁樣講，我已經畀左好多次機會你」
乜真係仲有轉機咩...
不停問緊自己係咪真係同佢咁適合
我覺得我呢一次個心真係會結冰.

冷暴力真係好難受
唔好同我講啲咩佢都會難受
難受就唔會用冷暴力嚟逃避問題

唔敢再拍拖 好認真

連登好多十年都有

其實我而家同另一個開始左，我會好驚佢都係好似之前果個咁突然唔愛我，因為佢而家好愛我

其實無乜可能放低曬所有關於ex既野，我都係用左1個月去recover, 雖然我個心仲有佢，但佢咁自私，一齊落去都無乜意義

我撞過我果個同女仔係街 不過佢見我唔到
唔知係對象定朋友 總之我未見過
點都好 唔關我事了

我都唔知自己點做先岩
想聽佢想法又驚chur 到佢煩 唔問既話自己又唔舒服

唔愛你咪冷暴力 醒下吧

過多幾年就淡架

陰影會跟住你一世
我只知自己講咩都會傷害到佢 自動消失先係出路

有時會因爲佢個一句 我對你重有感覺 但短時間內唔會一齊 充滿希望 不過希望越大失望越大

呢句野真心死得人
一諗到佢已經完完全全對我呢個人零感覺就喊到痴左線 散左後完全無開心過
但佢已經有新生活 你可以點？

又唔好咁灰，咪由大家冷靜下，我果時都係咁，但係無謂對一個傷你既人咁，可能佢知你咁down返而佢更加爽，更加遠離你。

搵個第二個啦，拍拖都只係用黎了解大家既階段

由開始拍拖,對方係唔係想結婚既人.你同佢拍拖咁耐.應該係知道既.
你仲去逼婚.就等於一決生死一樣.

樓主講多D佢背景?
28歲正常都會諗結婚

多次溝通無效真係好無力

佢係一個好獨立 有無老婆都無所謂果種人
佢都有諗結婚 但對佢黎講唔係必要
可能我成日問 比太大壓力佢 令佢唔再留戀
我只係好想同佢有更好既未來 唉唔識點愛人

我覺得我地之間好多誤會 但佢已經唔想再解開 唔想再試

估唔到有同道中人，最傷心係積壓係自己身上嘅嘢已經好辛苦，而係分手時先知做錯曬仲要令對方都原來咁辛苦

知道嘅時候個心痛到爆，係佢講嘅時候我仲死頂同佢分析，番到屋企係被竇喊到九彩。

勁多事一齊發生加上分手，搞到我壓力大到崩潰突然係屋企食食吓飯爆喊。搞到屋企人超擔心。諗起三章嘢都仲要家人咁擔心真係好撚失敗

估唔到有同道中人，最傷心係積壓係自己身上嘅嘢已經好辛苦，而係分手時先知做錯曬仲要令對方都原來咁辛苦

知道嘅時候個心痛到爆，係佢講嘅時候我仲死頂好冷靜咁笑住同佢分析，番到屋企係被竇喊到九彩。

勁多事一齊發生加上分手，搞到我壓力大到崩潰突然係屋企食食吓飯爆喊。搞到屋企人超擔心。諗起三章嘢都仲要家人咁擔心真係好撚失敗

拍拖真係好難
我有好多野收埋係心入面 平時對住佢唔敢講太多 我唔想佢咁大壓力 唔想大家唔開心
但去到一個位自己都頂唔順 要拎出黎同佢傾 但傾既成效又唔太好 一野爆左就講分手 傷害左佢 又係成件事做錯哂

我仲要散完再裸辭 成個人崩潰哂 唔敢同屋企人講
不過無所謂啦 佢都唔會在意 佢只會記得我點傷害佢 7年既回憶無哂

唉，女人分手就係咁，前一秒仲可以好關心你，下一秒已經仇恨你。大家加油啦。仲有大把嘢排住隊黎煩。

無論點唔開心，點樣情緒崩潰，佢都唔會在乎。

十幾年黎第一次流眼淚，係條街爆喊，望住以前d相，片同錄音係度笑中有淚。呢d情緒對佢黎講只不過係一個他人既故事

靠可憐同埋同情心係換唔番愛

我覺得對方講得「短期內唔會」，
即是對方覺得你食之無味棄之可惜，
所以先留一線，方便佢在外面搵唔到比你好的女人時回來食你回頭草，
把你當成次選，是後備。

女人的青春有限，
唔好再去等呢D把你當次選的人了，
你都努力去找個更好的人吧 !
真的找不到才繼續而家咁，發佢會返黎食你回頭草的美夢

同你情況一撚樣 都係七年 都係因為現實問題分開
唔同既係我係男方 葡萄樓主男朋友 咁好既女仔都唔珍惜

七年真係好難放低 我地仲要係一齊經歷中學大學到出黎做野
唔知佢點做到

多謝你既鼓勵
反而我覺得佢係驚我太hurt 唔敢答呢一世唔會 我聽到應該會即刻崩潰
我咁諗可能好on居 但佢係我心目中係最好 呢一世都係

同路人
我好唔好唔重要 反正佢唔需要了

我都唔明佢點做到
同佢住係同一區 行到邊都有佢既回憶 好好好痛苦
我送過好多手作野比佢 可能佢掉鬼哂

我同佢都係住同一區，平時返工搭車有機會撞到，不過好彩佢同我分手後有次撞到佢，佢個死人西樣同眼神令我好撚憎佢

我地同居埋幾年了
自己一個面對熟悉既環境真係痛不欲生
真係見到乜撚都可以聯想起佢
你點努力都冇用
就算唔係屋企，出街一樣要面對
因為七年真係邊撚都去曬

老實講，對方係我地仲一齊果陣已經偷偷放低左
唔洗面對一下子既失衡 所以佢地唔洗承受咁多痛苦

你是個好女仔，
無論佢咁講的出發點是你的版本、我的版本、還是其他版本，
總之應該冇咩機會復合吧 ?
定一個限期給自己，要hurt就在限期內hurt飽佢，
你暫時認為佢是最好只是因你未遇上更好。
btw 你而家呢個「最好」可以永遠只留在心中，
At least 唔再contact的話你對呢個「最好」的印象唔會變得更差，
如果同一個唔肯為共同的未來計劃同付出的男人一齊，將來又會有咩好日子

同居埋點解會無啦啦散左？
我連落一落街都會想起佢
因為過條馬路就係佢屋企

我同佢一齊極少嘈交 好多野笑 唔明白點解咁開心既回憶佢一d留戀都無
可能如你所說 一齊果陣已經慢慢心淡
都怪自己唔夠好

結婚都可以離婚啦 愛情從來都唔會永恆（宜家先領悟到）
我以前就係好似你咁，太信任愛情 信任對方 信任我地既感情
最終咪落得我地宜家咁既下場，傷痕累累

佢追求更多 我滿足唔到佢 佢咪離開 好簡單 好現實 都好無奈

維持到七年既感情都係極少嘈交架啦 我地日對夜對都幾乎冇爭執
盡量互相體諒包容 8成時間都係處於開心狀態
但要明白既係 人真係好貪心 唔關你好唔好事
俾著你完美 佢都有厭倦既一日
係睇對方肯唔肯知足 禁住心中既慾望

佢就係覺得我為錢離開佢 唔知足
但佢無諗過呢半年我每次想搵佢傾都傾唔到 如果為錢離開佢 點解我要話我去返工一齊搵錢？識過有錢仔做少奶奶唔好？
不過點講佢都唔會信 一口咬定我係咁既人
7年時間既相處都會咁樣睇我

我情況同你一撚樣。。
可能我真係可以用你男朋友既角度回答你

香港呢個地方真係會殺死人
如果屋企冇家底 真係好難講將來
所以講到將來 男仔就會覺得好大壓力 跟住就開始自負
佢唔想承認俾唔到將來你 又唔想拖住你
咪自然扭曲左你既想法 說服自己離開你

佢唔係唔明
只係話你係為錢 易接受過承認自己自卑, 無能力, 悲觀

駁唔到

留tg個班應該係唔明咩叫「孀婦之心猶如枯木死灰」
醒下啦 要解慰做咩要搵你

自己飛人，又想R返人一齊
正臭西

我根本唔介意捱 點解唔肯行埋落去？你可唔可以理解到佢諗咩？
唔知係咪佢覺得我問咁多太煩 拍到好累 同我一齊好辛苦

我就係知香港呢個地方死得人
佢有少少家底 覺得我唔需要返工
但我覺得「家底」係佢爸爸媽媽辛苦得返黎既野 我唔應該攞左黎用又唔做野
養小朋友好好好貴 我想趁生bb前搵多d錢儲起佢 預多好過預少
從來都係為未來打算 唔知點解最後理解成我貪錢 然後宜家講咩都唔信 好心痛

咁再殘酷d講 一定有其他因素
一齊七年 唔通唔理解你係咩人咩
更加唔會單單因為呢個原因放棄七年感情
佢肯定掙扎左好耐啦 譬如厭倦左 追求新鮮感
最後搵到呢個作藉口 咪提出分手

絲打係時候試下放低 雖然我完全冇資格講呢句
但我睇得出你好嚴重 咁樣落去都係辛苦自己
你個心態改變唔到佢會唔會返黎
但你個心態會害死你自己

多謝你
咁耐以黎我都對佢好專一 咩都以佢為先 但生活壓力大到我handle唔到先一野爆左
我都知自己好嚴重 可能我太重視段感情......

唔洗。。我完全明白
冇經歷過係唔會明 只可以怪自己太重感情
好想灑脫地放開大家 甚至想冇認識過佢

係 朋友完全唔明我點解咁痛 半年都走唔到出黎
所以更加唔想講 反正無人明

雖然同女友走過十年 就快結婚 不過搵啱人係好難
我都見過咁既情況 真係唔知講咩好

自己飛人又叫春 咩玩法？

佢地只會當你普通失戀
但其實個感覺同有個親人死左冇分別
你咁講我好撚驚 我已經四個月了 未有好轉

恭喜您
希望你好好愛錫女朋友 相親相愛

唔好似我咁無用就得
加油！

我都仲係好愛好愛佢，分手後放唔底 每日都睇佢既野 好想知道佢做緊乜、過成點、有冇新男朋友...
估唔到有咁多同路人，睇到我好想喊

無可以點 角色身份唔同左
所以算吧啦

過來人留名

其實真係無架喇，就算對方返轉頭你地個裂縫都係一樣大，唔會返到去以前...畀多啲時間自己喇，要照顧好自己先再諗其他野，到你諗通個陣就會明白分開都係一個出口。

明白你block 完又ublock 個種心情，但希望你之後更成熟處理唔使咁辛苦 ，呢句都係同我自己講...

利申：已放下

巴打 要好好珍惜自己女朋友
唔好吓吓覺得自己唔夠就講分手
佢肯同你一齊你都唔好再懷疑自己又窮又乜又7咗多
係想為大家將來好嘅 就諗吓點增進自己 俾幸福佢喇！

聽年度之歌 睇歌詞